19分等Jupas放榜真係度日如年

呢兩日係咁爬文 係咁睇有幾大機會 幾時先等到放Jupas 有冇同路人

利申 352443

唔洗等

其實每個分都有人愁緊jupas架啦巴打

得罪講句 19分入得都係工程科
你數學得個2
俾你碌到入去 都唔係好事

A1 A2 A3擺咗咩？

有得等算係咁啦
早兩年出世19分等都唔使等

Ling u Translate, EdU 語研，Ling u contem Eng

呢個真

科大gcs歡迎你

英文5入ling u都有機既呢個分 但都唔大

又唔係嘅 LU EdU文科都收19 20 (我英文條五食到weighting)
但係19分點都係marginal 放心唔落

Exactly

我係你就拎左asso offer先 呢個英文分入去屌打

難啦 工程科好多都要求數學有4
或者直情計2倍分
況且數學得2都應該係文科仔多
應該直接收皮

係無得放心架啦
搵定後路先啦
到時得左咪有U入
唔得都叫有後路

難啲

我唔知呀 見有個fd上年19分碌左入city
爛grade爛到......

工程不嬲出名易入難出 爛grade都合理 唔關22都可以爛grade 唔好睇dse個分睇得太重

你咪好囉 有得等

早兩三年19 20呢d邊緣人預左no offer

宜家讀大學咁低分架 ？
以前無廿幾分都唔洗諗

如果你係讀理科嘅話，我建議你retake數+electives
你中文有3，英文更加有5，已經唔洗點理呢兩科，專心操數+electives就得

文科仔啊 一心入文科/English Major

英文有5 報shitty有著數

你英文5既你報asso 好大機會year 1 sem1爆4升hkuba,就算唔得year 2 senior entry 升3大都機會好大。就算唔得到時 gpa 3點頭都升番edu u ling u
利由: dse eng 4 ielts 7.5 asso 兩個sem爆4

唸清楚，唔好到時後悔

Lingu 翻譯幾好架 希望你入到

同你同分 但英文4左 band a啲choice都一樣啊 但用完lingu個計分方法同上年lq爭0.5分 好怕無offer

中英有八

lingu收19-22

樓主你準備定學費都得了

cu eng啦

15年好似分數爆冷 冇人估到 最低18

識個當年考嘅嬲到屌到16放榜

師兄承你貴言啦

師兄祝你好運 希望入面見到你

得19分 讀asso屌打人再上番三大/hku啦

拎完個分排好choice就去玩架啦
擔心完會高分咗、易入咗？

今年難講，1.6:1呀

Dse 分數係工程系修讀成績無乜掛勾
20分都無嘅都有過3爆4，25分嘅都2nd low畢業

今年人人有offer

巴打有得擔心已經好好 我都係19分 不過英文2咗 諗緊re唔retake好

19分Retake風險太大
白白浪費一年就好唔抵

巴打我食條友私人補習英文好掂 佢幫我補 佢都有幫好多人保底都好得 你真係重考嘅話需要介紹俾你

識

我驚我冇retake 之後會後悔好耐
有諗過asso 但諗返自己英文得2 都係收皮啦
而家都係ive retake二選一

唔該巴打 可唔可以比下啲資料嚟睇下先 不過我仲未決定re唔retake好

咁一定係asso hd升U更易更快
我當年19分直頭唔駛等，直報hd
最後入科大，自問無能力令自己對住啲無興趣嘅科目勤力升分、我係一個只對有興趣先有動力嘅人

無野做咪溫定書準備

hd 我得ive data sci offer
但聽講ive好難升返上ugc
而且19分讀ive 會唔會好傻仔(真心想知)

Ive 得工程抵玩，其他唔好提啦

睇你想讀大學定做野
繼續讀既你19分報定asso都得啦,做野就hd

想當年我433354,諗都唔洗諗，讀HD算

咁jupas入面啲hd如何 都有去揀

Polyhd 囉
去隔離polyhd post解答哂

係頹中之頹既工程科

19分入lingu translate有啲危喎
利申 21分入 身邊既同學無一個係低過20

A1搏下

好大機會A3

今年1.6:1，破新低

EdU 語研咪撚放啦 一定後悔

咁文科真係無邊科唔死
如果無經濟壓力又係興趣，咪擺囉

見樓主想讀英文
但語文研究係EdU出名中英都唔夠本科知識
英文教育讀緊難嘅野時 語研仲係bb 班

都係，放edu english 仲好啦

睇下仲有冇得報hkcc 大把學店好多位

得罪講句 你得19分有得諗入唔入到已經好好彩
前2年jupas結果都唔洗check 實冇

我有報hkcc stat 但怕讀唔嚟 我英文得2 又怕浪費咗屋企人十幾萬
工程科我冇phy 唔夠膽揀

35244點計到19分

LU edu 計best 5

狗都唔讀LU

18分準備緊食屎

19分咪等啦

祝你好運呀巴打
英文5好勁

好難講 唔想做含管仔啊屌

明明樓主偏向文科人
點解個個都同佢講n展

以前果陣我又係咁 明明走上黎問文科難唔難入
答嘅十有八九又係理科野

1.6:1 都入唔到，實畀人笑死

因為文科無討論嘅價值

冇我地文科乞食 邊有你地理科咁吃香

啱啊 AL嘅時候engine真係叻人先入得到 係而家越開越多先咁易入

Dse Core math 都直頭無撚用
中學又無乜科專攻logic

19分兩年後門入硬三大啦
仲讀啲雞校做咩

英文有5其實好穩 怕咩

424445 諗緊re唔retake
retake可以用咩方法穩三以上？
恆心係有 但我怕冇乜資源同方法去升三
aaso就已經有offer收咗

師兄你真係淨係爭英文 好可惜
我自己就覺得英文真係無直徑真係瘋狂作文 睇報紙 下一步考試導向啲就係操卷 不過如果重考嘅最重要搵到人幫你跟

我就係冇人幫到我跟
唔知應該點做
其實補習同自修會唔會有方向啲？

淨係想retake英文一科

點計到19分

希望你入唔到啦
19分都有大學讀真係onlun79

HD ,ASSO ,TW U , OVERSEA U

On99

今年19分都大機會入三大

352443 best 5 19

你只要冇入到其他科，至少去到subsequent round 有offer, 利申上年19分offer 中5英4

幫我私人補習嗰度有幾有料 試過大型補習社我都覺得唔掂

我上年19有 subsequent round offer bor

同上年一樣bor

我屋企經濟冇咁好 我retake基本上補習一定要自己返工 身邊啲人就唔建議

下....lingu所有語文科中英加埋要有9分...但係你3+5 都係得8

利申：一直都係，但今年係咪我唔知

Triple take
53265(中史）4（地理)

A1: BU Bachelor of Arts
A2:LING U Bachelor of Arts (Honours) in Chinese
A3:LING U Bachelor of Arts (Honours)

好驚入唔到u

8呀 唔係9 不過53/35絕對好過44

Ling u 咁高要求
但屋企人係入面讀都係話中英有8就得

city夠做啦，英文x2

Triple take
53265(中史）4（地理

A1: BU Bachelor of Arts
A2:LING U Bachelor of Arts (Honours) in Chinese
A3:LING U Bachelor of Arts (Honours)

巴打如果我咁樣穩唔穩入Ling u
A1只係搏下

我覺得都好穩入 best 5 23 中文中史仲要幾好 識好多人都係21分中文5入中文系
23分係BUBA都好穩下
Btw23分就擺個高分少少既駁下啦 個人覺得呢個組合保守左啲

best 5 19你都想有U讀?
希望你唔係認真

舊年都有幾個friend得
LU EdU計best 5
4+1 梗係唔得

上年都得啦 想入三大而拎住asso分數
科大QSA歡迎你

本身諗住a1搏 cu linguistic
不過我已經triple take唔想再晒多一年先入u
，自己又文科人，好似冇咩科選擇

不過唔該晒巴打 有番信心，有打過去bu同ling u，話combine冇penalty

Lingu 原來變左best 5
兩年前仲係4c 1x

都唔係既，
文科人得19 20 21 既話，
都係睇lingu架啦

A1 Cu English
A2 City English
A3 LingU BA 穩入

吹到依家19分入到大學...
想當年3353 54得polyhd offer......

我覺得你拎定asso offer

334434
best5
18分
a1 cu engine
a2 poly 電子及資訊工程
a3 city 能源及環境工程

有hkcc asso conditional offer
全力搏入degree

睇返樓主舊po，讀緊含管就繼續讀啦，數學仲要之前拎1

你估年年咁好彩咩

疊埋心水讀asso啦 唔好諗咁多野啦

有冇人19分入左u

a1?

a條撚
派左ou

咁諗住點？

asso

on9 你唔放ou, clear round 就入到degree la

BU here